【特金會】李顯龍：搞特金會開支要1.2億港元 近半係保安使費

新加坡總理李顯龍表示，主辦今次美朝歷史性峯會的開支達2,000萬坡元（1.2億港元），近一半費用用於保安支出，他又指今次主辦峯會是顯示了獅城對國際社會的貢獻並「有深遠意義」，新加坡願意花這筆錢 。

李顯龍周日到位於F1維修大樓（F1 Pit Building）的傳媒中心參觀期間指，峯會有助朝鮮半島和平發展新進程，「從我們的角度來看，召開(美朝)峯會非常重要，峯會確定了新軌跡──有利該區安全與穩定發展」。

他指今次峯會花費的2,000萬坡元中，約一半是保安開支。李顯龍今日會與金正恩會面，與特朗普的會面就安排在明天。

物超所值

抵到爛

一條鳩鐵可以開幾多次

他又指今次主辦峯會是顯示了獅城對國際社會的貢獻並「有深遠意義」，新加坡願意花這筆錢 。

點解人哋嘅領導人講嘢可以咁得禮
不卑不亢

1000次
日日開開9年
每次三日

今次新加坡嗰啲開支, 大部份都係俾返本地人賺
eg 軍人, 警察, 交通, 傳媒, 酒店
咪當刷 GDP 囉
但係無形嘅受益, 可能仲大過搞奧運、世界盃

香港起個巴士總站都要 1 億喇

我意思開1000日

一年有幾多日

都係 450 萬開發八段錦 App 抵啲!

1.2億係香港起到條行人天橋

買到幾多罐午餐肉

元朗嘅話起個天橋蓋都未必得

洗一億二就可以寫入歷史書
抵到爛

世界級城市

諗起中大請霍金嫌人地貴

算平

扺到爛！

國際地位上升 全球記者黎既經濟效益已經抵哂

到雜種同金仔香港會面
洗1蚊都比人屌到上天光板啦
新加坡就平平平

新加坡今次算唔算做左以前689好想做果種國際仲裁平台

換香港啲管理層諗野
就覺得搵笨柒
呢筆錢夠接待二十個各國高級官員

金仔同雜種見面有意思咩

香港-支那-北韓
新加坡-美國-北韓

係唔係第三方中立國已經令成件事唔同哂